# ItToday Việt Nam

là công ty hoạt động ở lĩnh vực phân phối công nghệ, Thương Mại Dịch Vụ IT & thiết bị công nghệ thông tin, ITTODAY luôn luôn thế hết mọi người đặt mang tới cho quý doanh nghiệp các thưởng thức Thương Mại Dịch Vụ chất lượng.

ITTODAY VIỆT NAM chuyên triển khai hệ thống mạng cho doanh nghệp với hơn 10 năm kinh nghệm. Chúng tôi hện là đối tác Độc quyền cho các hãng thiết bị mạng lớn

Địa chỉ: 47 Ngõ 207 Đường Xuân Đỉnh, Xuân Đỉnh, Bắc Từ Liêm, Hà Nội

SDT: 0973836600

mang muốn và định hướng trở nên một trong các đơn vị cung cấp mọi công nghệ, Dịch vụ IT & thiết bị CNTT đi đầu Tại Nước Ta, ITTODAY xác định đối tượng rõ ràng:

tiên phong ở các lĩnh vực Dịch Vụ Thương Mại IT thật sự chuyên nghiệp nhằm mang lại giải pháp toàn vẹn mang đến thành công cho khách hàng;
phân phối công nghệ với đội ngũ chuyên viên đang chạy & thực hiện hệ thống gồm trải đời và trình độ kỹ thuật cao;
đã nhập vào các máy chủ đảm bảo đảm bảo đang chạy hạ tầng cho khách hàng;
phân phối máy móc tác động đến CNTT chất lượng & Chi phí đẹp nhất thị trường sex.
Tại từng đội Thương Mại Dịch Vụ, ITTODAY phần lớn tập trung cố gắng triển lẵm đầy đủ các dịch vụ nhỏ nhất để Rất có thể sát cánh & đưa đến sự hưởng thụ đẹp nhất cho quý khách hàng. Thay thể:

công nghệ bao gồm: vận hành bộ máy mạng, gắn vào bộ phận dàn máy chủ, tích hợp hệ điều hành hung ác liệu, biện pháp bảo mật, cơ sở hạ tầng – phần cứng, sản phẩm tính – cất trữ & chuyển mạch.

Thương Mại & Dịch Vụ IT gồm những: bảo trì đang chạy bộ máy IT, thực hiện hệ thống Wifi cho Doanh Nghiệp, Thương Mại & Dịch Vụ bảo mật thông tin / an toàn mạng,

Thương Mại & Dịch Vụ phân phối đồ đạc shop tới CNTT gồm: Thương Mại & Dịch Vụ vận hành đính đặt Camera an ninh; Thương Mại & Dịch Vụ bày bán đồ chơi game sản phẩm công nghệ chủ hầu như hãng HPE, Dell; Dịch vụ phân phối thiết bị mạng các hãng Cisco, HP, Fortinet, Juniper; Thương Mại Dịch Vụ cung cấp thiết bị lưu trữ NAS, SAN phần đa hãng: QNAP, Synology, HPE; Thương Mại & Dịch Vụ cung cấp đồ chơi game CNTT cho doanh nghiệp: laptop, sản phẩm công nghệ tính đồng bộ, màn hình…; Dịch Vụ Thương Mại trưng bày đồ chơi game wifi công nghệ tiên tiến số đông hãng: Meraki Cisco, Aruba, Cambium.

sở hữu đội hình chuyên gia và kỹ sư CNTT nhiệt huyết, giàu thử khám phá, hầu như trang bị & Thương Mại Dịch Vụ của ITTODAY đc mở cửa chỉn chu & tâm huyết, đã từng Cách giúp mang tới phần nhiều bí quyết Gia Công cho phần nhiều Doanh Nghiệp.

đến lúc Lúc Này, ITTODAY đã từng và đang sát cánh cùng hơn 5000+ Công Ty đặt mở cửa hệ thống mọi công nghệ, góp thêm phần không nhỏ cho các bước đang chạy và đổi mới của rất nhiều Công Ty.

Nhận thức rõ về sứ mệnh của mọi người, ITTODAY đã không ngừng nâng cấp, cách tân về công nghệ đặt Có thể mang đến cho quý khách hàng hầu như Thương Mại Dịch Vụ chất lượng độc nhất vô nhị. Hướng tới việc triển lẵm Thương Mại & Dịch Vụ âu yếm người đặt hàng uy tín – Chuyên nghiệp – Nhanh chóng đầu tiên Việt Nam & góp thêm phần vào hành trình đi phát triển của đầy đủ Công Ty, ITTODAY vẫn đáp ứng quý khách bởi cả chữ tâm, tuấn kiệt & sự nhiệt huyết.

ITTODAY có niềm tin rằng, có cái nhìn, sứ mệnh đấy, ITTODAY đang tự tin đồng hành cùng Quý Khách ở công việc thực hiện & nâng cấp, đứng vững mang quý doanh nghiệp tới những đòi hỏi Dịch Vụ Thương Mại ưng ý hơn nữa.

thuộc đọc một số ít Thông tin & Ảnh bộ máy Mạng, phòng sản phẩm Chủ, Server Room của rất nhiều Doanh Nghiệp, tập đoàn ITToday Viet Nam đang đang chạy.

https://ittoday.vn/

https://www.linkedin.com/in/ittodayvietnam/

https://linkhay.com/blog/276352/ittoday-viet-nam

https://lotus.vn/w/blog/ittoday-viet-nam-433764615558529024.htm
